咩身體構造先柯到咁既屎

一路跳肚皮舞一路柯

我見過D好粗，粗到沖唔走，我都好想知

屌，我食緊咖喱隨手撳咗入嚟

推

咁準

成條蛇咁

好味？

點解會見過

去公廁有人未沖走嘛

有次去泰國三日兩夜，頭兩晚不停食又無痾過又無便意，去到第三日朝早有少少便意，點知坐係個廁所到要出盡力先柯出到一節屎
結果我柯完成條，出撚哂汗，個肛門又洗哂血損哂
跟住自己望返，條屎應該有兩條半手指咁粗
我敢講係我廿幾年黎柯屎柯得最辛苦既一次

蝴蝶酥來嫁

攞去炒蛋好惹味